有冇人覺得呢排咁多有社會貢獻既名人死左，係做左冷凍人？

冷凍左
遲d世界有大災難毀滅文明之後
靠佢地創造返社會

on9

似係將意識抽左岀黎
然後上傳雲端

玩少D Fallout啦

Cryonics